% +AMDG  This document was begun on 12 July 11EX, the feast
% of St. Bonaventure, BCD, and it is humbly dedicated to him
% and to the Immaculate Heart of Mary for their prayers, and
% to the Sacred Heart of Jesus for His mercy.

\documentclass{article}
\title{DRM Specimen}
\author{Donald P.\ Goodman III}
\date{\today}

\usepackage{array}
\usepackage[typeone]{drm}
\usepackage[margin=0.5in,paperwidth=841mm,paperheight=1189mm]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage[greek,latin,english]{babel}
\usepackage{microtype}
\pagestyle{empty}

\def\hugongous{\fontsize{48pt}{48pt}\selectfont}
\def\ginormous{\fontsize{60pt}{60pt}\selectfont}

\def\coltitle#1{%
	\vskip1em%
	\hbox to\linewidth{%
		\ginormous\textleftupfleuron\hfil\scshape#1\hfil\textrightupfleuron%
	}%
}%
\def\texttitle#1{%
	\vskip1em%
	\hbox to\linewidth{%
		\hugongous\textleftupfleuron\hfil\scshape#1\hfil\textrightupfleuron%
	}%
}%
\def\alphabet{%
	\vskip-0.5em%
	\hbox to\linewidth{%
		\hfil%
		\large%
		Aa Bb Cc Dd Ee Ff Gg Hh Ii Jj Kk Ll Mm Nn Oo Pp %
		Qq Rr Ss Tt Uu Vv Ww Xx Yy Zz%
		\hfil%
	}%
	\vskip-1em%
}
\def\grkalphabet{%
	\vskip-0.5em%
	\hbox to\linewidth{%
		\hfil%
		\large\foreignlanguage{greek}{%
		Aa Bb Gg Dd Ee Zz Hh Jj Ii Kk Ll Mm Nn Xx Oo Pp Rr %
		Ssc Tt Uu Ff Qq Yy Ww}
	\hfil%
	}
	\vskip-1em%
}

\def\latintext{\noindent\selectlanguage{latin}Quia
Catholic\ae\ veritatis doctor non solum provectos debet
instruere, sed ad eum pertinet etiam incipientes erudire,
secundum illud apostoli I ad Corinth.\ III, tanquam parvulis
in Christo, lac vobis potum dedi, non escam}
\def\latintwo{\selectlanguage{latin}; propositum nostr\ae\
intentionis in hoc opere est, ea qu\ae\ ad Christianam
religionem pertinent, eo modo tradere, secudum quod congruit
ad eruditionem incipientium.  Consideravimus namque huius
doctrin\ae\ novitios, in his qu\ae\ a diversis conscripta
sunt}
\def\latinthree{\selectlanguage{latin}, plurimum impediri,
partim quidem propter multiplicationem inutilium qu\ae
stionum, articulorum et argumentorum; partim etiam quia ea
qu\ae\ sunt necessaria talibus ad sciendum, non traduntur
secundum ordinem disciplin\ae, sed secundum quo requirebat
librorum expositio, vel secundum quod se pr\ae bebat,
occasio disputandi;}
\def\latinfour{\selectlanguage{latin} partim quidem quia
eorundem frequens repetitio et fastidium et confusionem
generabat in animis auditorum.  H\ae c igitur et alia
huiusmodi evitare studentes, tentabimus, cum confidentia
divini auxilii, ea qu\ae\ ad sacram doctrinam pertinent,
breviter ac dilucide prosequi, secundum quod materia
patietur.}

\def\greekone{\foreignlanguage{greek}{
>En \char'202rq\char'254\ \char'252n \char'345\ l{\'o}goc,
>ka{\'i} \char'345\ l{\'o}goc \char'252n pr{\'o}c t{\'o}n
>je{\'o}n, ka{\'i} je{\'o}c \char'252n \char'345\ l{\'o}goc.
>o\char'335toc \char'252n
\char'342n \char'202rq\char'254\ pr{\`o}s t{\`o}n je{\'o}n.
p{\'a}nta di' a\char'316to{\~u} \char'342g{\'e}neto, ka{\`i}
qwr{\`i}c a\char'316to{\~u} \char'342g{\'e}neto
o\char'316d{\`e} \char'351n.  \char'355\ g{\'e}gonen
\char'342n a\char'316t\char'304\ zw\`h\ \char'252n, ka\`i\
\char'231\ zw\`h\ \char'252n t\`o\ f\~wc t\~wn
\char'202njr\'wpwn: ka\`i\ t\`o\ f\~wc \char'342n
t\char'354\ skot\'i\char'370\ fa\'nei, ka\`i\ \char'231
skot\'ia a\char'316t\`o o\char'316\ kat\'elaben.  >Eg\'eneto
\char'212njrwpoc \char'202pestalm\'enoc par\`a\ jeo\~u,
\char'356noma a\char'316t\char'304\
>Iw\'annhc: o\char'335toc \char'256ljen e\char'312c
>martur\'ian, \char'321na
martur\'hs\char'371\ per\`i\ to\~u\ fwt\'oc, \char'321na
p\'antec piste\'uswsin di' a\char'316to\~u.  o\char'316k
\char'256n \char'342ke\~inoc t\`o\ f\~wc, \char'202ll'
\char'321na martur\'hs\char'371\ per\`i\ to\~u\ fwt\'oc.}}
\def\greektwo{\foreignlanguage{greek}{
\char'256n t\`o f\~wc t\`o\ \char202lhjin\'on, \char'357\
fwt\'izei p\'anta \char'212njrwpon, \char'342rx\'omenon
e\char'312c t\`on k\'osmon.  \char'342n t\char'304\
k\'osm\char'304\ \char'256n, ka\`i\ \char'345\ k\'osmoc di'
a\char'316to\~u\ \char'342g\'eneto, ka\`i\ \char'345\
k\'osmoc a\char'316t\`on o\char'316k \char'352gnw.
e\char'312c t\`a\ \char'322dia \char'256ljen, ka\`i
o\char'312\ \char'322dioi a\char'316t\`on o\char'316\
par\'elabon.  \char'355soi d\`e\ \char'352labon
a\char'316t\'on, \char'352dwken a\char'316to\~ic
\char'342xous\'ian t\'ekna jeo\~u\ gen\'esjai, to\~ic
piste\'uousin e\char'312c t\`o\ \char'356noma
a\char'316to\~, }}
\def\greekthree{\foreignlanguage{greek}{
o\char'321\ o\char'316k \char'342x a\char'312m\'atwn
o\char'316d\`e \char'342k jel\'hmatoc sark\`oc
o\char'316d\`e \char'342k jel\'hmatoc \char'202ndr\`oc
\char'202ll' \char'342k jeo\~u\ \char'342genn\'hjhsan.
Ka\`i \char'345\ l\'ogoc s\`arx \char'342g\'eneto ka\`i\
\char'342sk\'hnwsen \char'342n \char'235m\~in, ka\`i\
\char'342jeas\'ameja t\`hn d\'oxan a\char'316to\~u, d\'oxan
\char'261c monogeno\~uc par\`a\ patr\'oc, pl\'erec q\'aritoc
ka\`i\ \char'202lhje\'iac.  }}

\begin{document}

\fontsize{140pt}{140pt}\selectfont
\vbox{
	\hbox to\linewidth{\hfil%
		{\drmsym{\char'053}}\hfil%
			{\drmsym{\char'116}}\hfil%
			{\drmsym{\char'111}}\hfil%
			{\drmsym{\char'116}}\hfil%
			{\drmsym{\char'024}}\hfil%
			{\drmsym{\char'116}}\hfil%
			{\drmsym{\char'111}}\hfil%
			{\drmsym{\char'116}}\hfil%
			{\drmsym{\char'072}}\hfil}%
	\vskip-0.5\baselineskip%
	\hbox to\linewidth{\hfil%
		\texttc{A DRM Specimen}%
		\hfil%
	}%
	\vskip-0.5\baselineskip%
	\hbox to\linewidth{\hfil%
		{\drmsym{\char'073}}\hfil%
			{\drmsym{\char'121}}\hfil%
			{\drmsym{\char'112}}\hfil%
			{\drmsym{\char'121}}\hfil%
			{\drmsym{\char'027}}\hfil%
			{\drmsym{\char'121}}\hfil%
			{\drmsym{\char'112}}\hfil%
			{\drmsym{\char'121}}\hfil%
			{\drmsym{\char'110}}\hfil}%
}

\begin{minipage}[t]{0.23\textwidth}
\coltitle{Roman}

\alphabet

\texttitle{Double Pica (24)}

\Huge\latintext

\texttitle{Paragon (20)}

\huge\latintext\latintwo

\texttitle{Great Primer}

\LARGE\latintext\latintwo

\texttitle{English (14)}

\Large\latintext\latintwo

\texttitle{Pica (12)}

\large\latintext\latintwo

\texttitle{Long-primer}

\normalsize\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Bourgeois (9)}

\small\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Brevier (8)}

\footnotesize\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Minion (7)}

\scriptsize\latintext\latintwo\latinthree\latinfour

\texttitle{Pearl (5)}

\tiny\latintext\latintwo\latinthree\latinfour
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.23\textwidth}
\coltitle{Italic}\itshape

\alphabet

\texttitle{Double Pica (24)}

\Huge\latintext

\texttitle{Paragon (20)}

\huge\latintext\latintwo

\texttitle{Great Primer}

\LARGE\latintext\latintwo

\texttitle{English (14)}

\Large\latintext\latintwo

\texttitle{Pica (12)}

\large\latintext\latintwo

\texttitle{Long-primer}

\normalsize\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Bourgeois (9)}

\small\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Brevier (8)}

\footnotesize\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Minion (7)}

\scriptsize\latintext\latintwo\latinthree\latinfour

\texttitle{Pearl (5)}

\tiny\latintext\latintwo\latinthree\latinfour
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.23\textwidth}
\coltitle{Small Caps}\scshape

\alphabet

\texttitle{Double Pica (24)}

\Huge\latintext

\texttitle{Paragon (20)}

\huge\latintext\latintwo

\texttitle{Great Primer}

\LARGE\latintext\latintwo

\texttitle{English (14)}

\Large\latintext\latintwo

\texttitle{Pica (12)}

\large\latintext\latintwo

\texttitle{Long-primer}

\normalsize\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Bourgeois (9)}

\small\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Brevier (8)}

\footnotesize\latintext\latintwo\latinthree

\texttitle{Minion (7)}

\scriptsize\latintext\latintwo\latinthree\latinfour

\texttitle{Pearl (5)}

\tiny\latintext\latintwo\latinthree\latinfour
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.23\textwidth}
\coltitle{Greek}

\grkalphabet

\texttitle{Double Pica (24)}

\Huge\greekone

\texttitle{Paragon (20)}

\huge\greekone

\texttitle{Great Primer}

\LARGE\greekone

\texttitle{English (14)}

\Large\greekone

\texttitle{Pica (12)}

\large\greekone

\texttitle{Long-primer}

\normalsize\greekone\greektwo

\texttitle{Bourgeois (9)}

\small\greekone\greektwo

\texttitle{Brevier (8)}

\footnotesize\greekone\greektwo

\texttitle{Minion (7)}

\scriptsize\greekone\greektwo\greekthree

\texttitle{Pearl (5)}

\tiny\greekone\greektwo\greekthree
\end{minipage}

\begin{center}
\fontencoding{TS1}\selectfont\Huge
\setlength{\extrarowheight}{12pt}
\begin{tabular}{p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}p{0.025\textwidth}}
\char0 & 
\char1 & 
\char2 & 
\char3 & 
\char4 & 
\char5 & 
\char6 & 
\char7 & 
\char8 & 
\char9 & 
\char10 & 
\char11 & 
\char12 & 
\char13 & 
\char14 & 
\char15 & 
\char16 & 
\char17 & 
\char18 & 
\char19 & 
\char20 & 
\char21 & 
\char22 & 
\char23 & 
\char24 & 
\char25 & 
\char26 & 
\char27 & 
\char28 & 
\char29 & 
\char30 & 
\char31 \\ 
\char32 & 
\char33 & 
\char34 & 
\char35 & 
\char36 & 
\char37 & 
\char38 & 
\char39 & 
\char40 & 
\char41 & 
\char42 & 
\char43 & 
\char44 & 
\char45 & 
\char46 & 
\char47 & 
\char48 & 
\char49 & 
\char50 & 
\char51 & 
\char52 & 
\char53 & 
\char54 & 
\char55 & 
\char56 & 
\char57 & 
\char58 & 
\char59 & 
\char60 & 
\char61 & 
\char62 & 
\char63 \\
\char64 &
\char65 & 
\char66 & 
\char67 & 
\char68 & 
\char69 & 
\char70 & 
\char71 & 
\char72 & 
\char73 & 
\char74 & 
\char75 & 
\char76 & 
\char77 & 
\char78 & 
\char79 & 
\char80 & 
\char81 & 
\char82 & 
\char83 & 
\char84 & 
\char85 & 
\char86 & 
\char87 & 
\char88 & 
\char89 & 
\char90 & 
\char91 & 
\char92 & 
\char93 & 
\char94 & 
\char95 \\
\char96 &
\char97 & 
\char98 & 
\char99 & 
\char100 & 
\char101 & 
\char102 & 
\char103 & 
\char104 & 
\char105 & 
\char106 & 
\char107 & 
\char108 & 
\char109 & 
\char110 & 
\char111 & 
\char112 & 
\char113 & 
\char114 & 
\char115 & 
\char116 & 
\char117 & 
\char118 & 
\char119 & 
\char120 & 
\char121 & 
\char122 & 
\char123 & 
\char124 & 
\char125 & 
\char126 & 
\char127 \\
\char128 &
\char129 & 
\char130 & 
\char131 & 
\char132 & 
\char133 & 
\char134 & 
\char135 & 
\char136 & 
\char137 & 
\char138 & 
\char139 & 
\char140 & 
\char141 & 
\char142 & 
\char143 & 
\char144 & 
\char145 & 
\char146 & 
\char147 & 
\char148 & 
\char149 & 
\char150 & 
\char151 & 
\char152 & 
\char153 & 
\char154 & 
\char155 & 
\char156 & 
\char157 & 
\char158 & 
\char159 \\
\char160 &
\char161 & 
\char162 & 
\char163 & 
\char164 & 
\char165 & 
\char166 & 
\char167 & 
\char168 & 
\char169 & 
\char170 & 
\char171 & 
\char172 & 
\char173 & 
\char174 & 
\char175 & 
\char176 & 
\char177 & 
\char178 & 
\char179 & 
\char180 & 
\char181 & 
\char182 & 
\char183 & 
\char184 & 
\char185 & 
\char186 & 
\char187 & 
\char188 & 
\char189 & 
\char190 & 
\char191 \\
\char192 &
\char193 & 
\char194 & 
\char195 & 
\char196 & 
\char197 & 
\char198 & 
\char199 & 
\char200 & 
\char201 & 
\char202 & 
\char203 & 
\char204 & 
\char205 & 
\char206 & 
\char207 & 
\char208 & 
\char209 & 
\char210 & 
\char211 & 
\char212 & 
\char213 & 
\char214 & 
\char215 & 
\char216 & 
\char217 & 
\char218 & 
\char219 & 
\char220 & 
\char221 & 
\char222 & 
\char223 \\
\char224 &
\char225 & 
\char226 & 
\char227 & 
\char228 & 
\char229 & 
\char230 & 
\char231 & 
\char232 & 
\char233 & 
\char234 & 
\char235 & 
\char236 & 
\char237 & 
\char238 & 
\char239 & 
\char240 & 
\char241 & 
\char242 & 
\char243 & 
\char244 & 
\char245 & 
\char246 & 
\char247 & 
\char248 & 
\char249 & 
\char250 & 
\char251 & 
\char252 & 
\char253 & 
\char254 & 
\char255 \\
\end{tabular}
\end{center}


\end{document}
